{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3006194",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 다락펜션(소소온기,애견동반)"
    },
    "text": "パーティールームの予約者は入室時間が16時~翌日11時までで、ソソ離れの予約者は入室時間が14時~翌日11時までです。 もし22時以降に入室される場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。 プールを利用する際は、利用規則を必ずご確認ください。 パーティールームの客室はバーベキューとキャンプファイヤー料金が含まれた金額です。 離れ客室でバーベキューをご利用の場合は、30,000ウォンの追加料金が発生します。 メゾネットタイプの一軒家の客室には暖炉があります。 カフェは昼はcafeで、夜はpartyのための空間として使われます。 パーティールームを予約された場合は4時から入室でき、18時からはcafeのすべての施設を単独で利用できます。 パーティールームの予約者は、キャンプファイヤーと洋風バーベキューを利用できます。 ペットと一緒にお越しの方のために愛犬運動場を運営しています。 駐車スペースは別途に設けてあるので、駐車スペースは十分です。 ペンションでは、ギャンの公演を20%割引でお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パーティールームの予約者の入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パーティールームの予約者は入室時間が16時~翌日11時までです。"
        },
        {
            "question": "ソソ離れの予約者の入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソソ離れの予約者は入室時間が14時~翌日11時までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用規則はどうなっていますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、利用規則を必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの客室には何が含まれていますか？",
            "answer": "パーティールームの客室はバーベキューとキャンプファイヤー料金が含まれた金額です。"
        },
        {
            "question": "離れ客室でバーベキューを利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "離れ客室でバーベキューを利用する場合は、30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家の客室には何がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室には暖炉があります。"
        },
        {
            "question": "カフェはどのように利用できますか？",
            "answer": "カフェは昼はcafeで、夜はpartyのための空間として使われます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームを予約した場合、何時から入室できますか？",
            "answer": "パーティールームを予約された場合は4時から入室できます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの予約者はどの施設を利用できますか？",
            "answer": "パーティールームの予約者は、18時からはcafeのすべての施設を単独で利用できます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの予約者はどんなアクティビティを利用できますか？",
            "answer": "パーティールームの予約者はキャンプファイヤーと洋風バーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に行く場合、どのような施設がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒にお越しの方のために愛犬運動場を運営しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースは別途に設けてあるので、駐車スペースは十分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何の割引がありますか？",
            "answer": "ペンションでは、ギャンの公演を20%割引でお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 587
    }
}